我一拳就可以打老納去東莞莆田醫院

好彩係老納，關老衲撚事

我一掌摑撚到肥絲大隻變女人

冇人出手你都直接上東莞架啦